人民日報—相信習近平，港澳台新馬同胞必得救

你他媽的放屁

相信老衲-, 港獨份子必得救

只有相信毛澤東才是真理

有時候唔睇名真係好難分係老衲定人民日報

老衲日報